十月一號去唔到主要政府建築物點算?

其實政府好多部門

聽日 930 全港三罷

自己諗下邊啲部門係幫緊暴政

推